# Guia7_u2

Para poder usar esta aplicación usted debe tener IDE con leguaje c++ como Geany o Visual Studio Code, instalado en su computador.
Primero debe descargar todos los elementos . Abra la IDE y y abra la carpeta recien descargada
en la consola puede ejecutar el programa al escribir "make".
En este programa usted puede crear matrices, para ejecutar este programa usted debe escribir :

        ./Programa N  N-> representa un número mayor o igual a 2 que usted debe escribir.

Despues le aparecera el siquiente menu:

        Aplicar Prim          [1]
        Salir                 [0]
Si selecciona la opcion [1] se le solocitaran los costo de ir del vertice i al v´ertice j:

        Ingrese la distancia entre [i,j] =

Los costos pueden ser de 1 en adelante, en caso de si no existe un camino de i a j se debe escribir 0.
Despues se le entregara L{} el cual almacena las aristas con menor costo, se imprimira la matriz de costo minimo y le apareceran en pantalla 2 imagenes representando la matriz original y la matriz de costo minimo.

Y si desea salir presione 0, eso es todo gracias por usar esta aplicación.
